A)拎35席DQ 5席 同 B)拎34席冇DQ, 揀A定B著數D, 3歲鬼都識揀啦屌

A=35-5=30
B=34-0=34

條數, 3歲鬼都識計
我係鬼都揀B

弱智

-5太樂觀，不過就係要佢dq

劉兆佳=習近平聖旨
講左真係會做
而家真係考慮你班淆底鬼既時候啦
揀A定揀B?
唔敢冒險既淆底鬼, 99.99999999999999%揀B

講到你有得揀咁

劉兆佳純鳩噏，冇樣準

On 9, 你攞幾多席，D 仆街都會DQ到盡，唔DQ點樣示忠，狗都要吠幾聲比主人聽，何況一大班奶共狗

到底樓主輸左幾多次

揀A 要bq就bq 候選人要有承繼人 繼續選